一人一本最難睇得完嘅書

毛語錄

牛津英漢字典

聖經

潛行空間

唔知算唔算書......
粉俠.......

咸書...次次睇到中間就....

哈你波凸

棋王樹王孩子王

紅樓夢

字典

精神現象學

老人與海

全部俄羅斯經典文學

卡拉馬助夫兄弟們

睇到一版已經好勁

野性的呼喚

我個fd幾晚睇完...

白鯨記

千高臺

腦髓地獄
好似用痴線佬視線睇野咁

Ulysses
In Search of Lost Time
War and Peace

叔本華好撚厚本野

痴線
Odyssey, Iliad
加多個A hundred years of solitude
勁多都未睇

HxH

一路睇一路屌
睇到助手出現就棄左

理想國

呢個真心
睇2次都半途而廢左

The unbearable lightness of being

入嚟就係想講呢本

通勝

第二版都仲未有黃頁

Odyssey 真係癡線但又要考試
end up 去咗搵英文summary 嚟睇先睇得明

任何說明書

屌 正想講

浮士德

1q84 一本都未撚睇完

純粹理性批判

聖經好多人睇完啦

NSS Information and Communication Technology Compulsory 1 Pearson

天使與魔鬼
第一次睇仲係小學雞個陣，用左兩個月先睇得哂仲要唔係好明
索多馬120日
雖然未至於會睇到想反胃，但一路睇一路覺得「嘩屌」
每次睇少少就算
但好想薩德完成到後面個兩篇

資本論

Virginia Woolf既所有書
e.g. to the light house

第二性

腦髓地獄

紅樓夢 完全代入唔到背景
俄國文學 杜斯妥也夫斯基 好長好厚 睇過少少《罪與罰》
eng lit. 所有都睇唔掂

儒林外史

黃頁